「一帶一路一狀元」個廣告係咪講緊全世界嘅知識都解釋唔到一帶一路

乜都識但係都唔識答一帶一路嘅問題

小學雞先識

又係宣傳一帶一路,整整下,下一步就可能要香港庫房注資落呢個無底深潭,
先就要唱好一帶一路,吹到D回報幾高幾高,等到時無乜市民反對注資

睇到一開始介紹，話幕後軍師係班係英國讀書既，就知班學生比人玩鳩

問下D垃圾野,同千奇百趣無分別,包裝成咩[一帶一路一狀元]

竟然有人睇

叫人估D細微野係咩作用/點運作 ,仲以為好似以前常識問答比賽咁正正經經問野

馬時亨

請畀趣

D片個旁白係咪扮緊周星馳

垃圾節目，完全冇理過

係囉 有乜分別

傻鳩馬時亨

皇仁仔屌打

啲問題時深時淺,on9到

根本係一個口號 成班on9認真答問題

你唔識就冇可能

有堆問題LIST比你事前溫定嫁

佢係比堆問題你溫嫁

呢啲垃圾資訊 平時邊有人留意

一早有一帶一路嘅試題庫question bank背晒掛 或者走去睇wiki背晒啲嘢

亞投行87個呢啲都識
真係要有幾奶共先做到
民建聯果啲睇見實好開心,有好多未來接班人

擺明有堆答案讀定既記憶題

應該有書溫

一帶一路，有幾多個國家退出咗？

所以根本係垃圾節目嚟

好彩官瑪輸咗

利伸：官瑪仔

問：一帶一路侵略左幾多個國家？

87個都知 班鳩官都答唔出啦
明顯有答案背

以前TVB搞果個 中華狀元紅 都係咁

不嬲係咁....
比班C9以為宜家D學生乜鳩都識
就算校內呢D比賽都會

上youtube搵番九幾年
劉家傑主持嗰d中學生學術問答比賽好睇好多
睇應答睇得出無做媒 d學生答國語題仲好屎

有嘢背㗎
我有埋題庫
利申：有份玩呢個比賽

玩黎托柒咩,專心溫DSE好過啦

qc真係qc 讀呢啲都咁認真

有cert派

cert 未有，旅遊禮券就袋袋平安

講嗰啲國家唔關事嘅屌
正話見到直布羅陀打左做國家
英國係咪要出嚟表示強烈不滿，予以譴責

班學生哥有冇偷偷地J小pussy

一帶一路中第一個俾美帝拉左香港前高官係誰

唔講，自己睇

成個節目都係鳩流流

一路答一路J小pussy大仆街

係都J雙麥啦下話

又一個證明贏國正在修改香港教育
又可以同侵侵講香港已經唔需要關係法

其實呢個比賽只係冰山一角
贏國大把錢，搞咗好多問答比賽同項目，洗腦洗得好利害
利申：絕大部分中共出錢，喺香港搞嘅戇鳩問答比賽，我都有玩過